P牌係時事台發表新Post會自動轉去黑洞

一家便宜兩家著

唔駛限制會員開post，只係個場轉咗

限制出post同回post量
建議每日2post 10回覆

推

自動移去黑洞/吹水台/新伸手台都可以
解決時事台擠塞問題